香港政府為還富於民盡心盡力

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

夠有找啦 放俾你地食個啲彈
身在福中不知福

今次靜係得啲平民有份食，完全係針對貧窮線嘅政策，好感動